未開始已經結束呢首歌真係好垃圾

但現實就係咁
句句到肉

佢有句係講落公園食飯

聽緊

男男不哭

未溫飽已經滿足

一日loop十次

星期六可能落雨仆街

屌